有人出咗龍和道

Viutv冃77台直播中

Push

夏愨道添美道
添華道
都有幾十隻犬隻增援

夏愨道出咗胡椒水劑
[/u]

示威者成功照明夏愨道東恆先

議員可用入口
(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口

龍和道許智峯呼籲示威者唔好主動衝擊，並宣佈會同大家一齊，警察要打就打佢先

夏愨道再有幾十犬隻增援

原來係警車旅遊巴犬隻

[0850] 舊紅十字PTU落咗一連

Viutv已停止直播，有mows嘅體now

77台都停止左直播

所有列車不停金鐘站

金鐘站又恢復停車，做乜鳩